其實隧道費係咪搵笨柒

入親隧道都收唔到 一係就得番3g
打打下機一定會出事
憑咩仲收隧道費
利申 垃圾3

隧道唔聽可唔可以免?

用緊3 300幾蚊 6gb 速度已經超慢 平時得7,8 mbs dowload speed 都算
次次打緊機一入隧道即係郁都郁唔撚到
好撚sad

一日返工放工得幾分鐘都冇要過海。真心好似師兄講，我唔用/唔入為何收我錢！

幾分鐘我真頭熄電話，根本就冇用

你熄咗電話個隧道費都係要收呀

講電話都斷線，垃撚圾隧道費

2.5G及3G/4G流動服務用戶（2016年11月） 15,833,774

其實條數都幾金

真係唔明反正要收點解SALE要分開計
即係108+18咁,點解唔係全部都SALE18$一個月

睇落平d囉